有冇人可以好似鄧炳強,PK咁持續9UP幾個鐘

好似幾勁

樓豬

達狗(達哥)

.

個主席勁好多....

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

講真好難用自己意志9up咁耐

句句同一個答案，我都得啦

所以樓豬唔用

樓主淨係會用來講咸濕野

Intel King

我ok, 我媾女果陣都係咁

所以你a0

背後有一大班公暮員同佢寫稿，納稅人找數

（新方向）擴大文宣圈子

佢使邊稿 全9UP同一堆廢話

咪爆啦屌你